有消息指：有建制派質疑為何不使用緊急法通過逃犯條例

知情人士透露，建制地區辦事處開始收到市民反映
政府處理手法，治標不治本

同意 應該要即刻做

藍絲都屌埋一份